鬧地鐵既人答一個問題

小巴，巴士，的士等公交有冇壞過？

心水清既人，自然明白係政府呢個角色唔岩

小巴，巴士，的士有萬條路行
地鐵:一條路軌

鐵路壟斷
公路壟斷？

所以我從來唔罵地鐵故障, 因為以比例來講Delay唔算高
我罵佢不停加價

點解一定要同其他交通工具比
港鐵做得唔好點解唔屌得？

就好似鬧強國個陣，五毛一定話美國佬仲衰

樓主講得好

有壞過 答完
繼續屌地鐵

你鍾意可以另外開post屌 小巴 巴士 的士
無人阻你

屌你老母樓主

人地巴士壞車都可以立刻有第二駕巴士載走乘客, 你地鐵做撚倒咩最後又要靠巴士, 但係就日撚日加價, 加價黎等你制造多 d 事故呀

屌你老母畜牲五毛狗！
共產黨強迫香港人用超高價錢買中國大陸列車，零件等，但中國大陸又無都事做好產品，係度累人累物！累香港人！

公你老母個交咩！
死大陸仔

公交
樓豬大陸仔

樓上成班on9，樓主燒中國國旗時你地都未出世